Práctica | Crear un Blockchain con node.js

Vamos a aplicar nuestros conocimientos adquiridos de Javascript y  de Node.Js para programar un blockchain, para esto sigue los siguientes pasos:

1) Genera una clase Block como modelo con los siguientes atributos: 

   a) Index = Identificador de la posición del bloque en la cadena.
   b) Data = El contenido del bloque
   c) previousHash = Valor del bloque anterior de la cadena

2) Genera una clase Blockchain.

3) Mediante la clase Blockchain manipula elementos Block para poder generar la cadena de bloques.

4) Genera un método mine que calcule el nuevo hash del bloque según su dificultad.

Sube la liga de gitlab con el proyecto generado.

Desarrollo basado en plataformas 6CC2
Estudiante: Zaid Joel González Mendoza
Matricula: 353254
Docente: Luis Antonio Ramirez Martinez 
